<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ns2:export xmlns="http://zakupki.gov.ru/oos/types/1" xmlns:ns2="http://zakupki.gov.ru/oos/export/1">
    <ns2:fcsNotificationZK schemeVersion="1.0">
        <id>1840</id>
        <purchaseNumber>0176100002714001240</purchaseNumber>
        <docPublishDate>2014-01-11T12:55:42.234+04:00</docPublishDate>
        <href>http://zakupki.gov.ru/epz/order/notice/zk44/view/common-info.html?noticeId=1840</href>
        <printForm>
            <url>http://zakupki.gov.ru/epz/order/notice/printForm/view.html?noticeId=1840</url>
        </printForm>
        <purchaseObjectInfo>Приобретение бумаги для офисной технике Отдела МВД России по г. Майкопу</purchaseObjectInfo>
        <purchaseResponsible>
            <responsibleOrg>
                <regNum>01761000027</regNum>
                <fullName>Отдел Министерства внутренних дел Российской Федерации по городу Майкопу</fullName>
                <postAddress>Российская Федерация, 385000, Адыгея Респ, Майкоп г, Краснооктябрьская ул, 23, -</postAddress>
                <factAddress>Российская Федерация, 385000, Адыгея Респ, Майкоп г, Краснооктябрьская, 23, -</factAddress>
            </responsibleOrg>
            <responsibleRole>CU</responsibleRole>
            <responsibleInfo>
                <orgPostAddress>Российская Федерация, 385000, Адыгея Респ, Майкоп г, Краснооктябрьская ул, 23, -</orgPostAddress>
                <orgFactAddress>Российская Федерация, 385000, Адыгея Респ, Майкоп г, Краснооктябрьская, 23, -</orgFactAddress>
                <contactPerson>
                    <lastName>Иванов</lastName>
                    <firstName>Александр</firstName>
                    <middleName>Александрович</middleName>
                </contactPerson>
                <contactEMail>byx.ovd.maykop@yandex.ru</contactEMail>
                <contactPhone>7-8772-596568</contactPhone>
            </responsibleInfo>
        </purchaseResponsible>
        <placingWay>
            <code>ZK44</code>
            <name>Запрос котировок</name>
        </placingWay>
        <contractServiceInfo>Приобретение бумаги для офисной техники «Светокопия» или эквивалент. Характеристика: Размер А4,с равномерной структурой бумажного полотна, белизна 94 % ISO, плотность 80 гр/кв.м. Срок поставки: Со дня заключения государственного контракта до 30.06.2014 года. Поставка осуществляется отдельными партиями согласно заявок Заказчика (в течение трех рабочих дней с момента подачи заявки на необходимое количество товара). В своей заявке Заказчик имеет право указать любое количество товара. Поставка товара осуществляется в рабочие дни,  в рабочее время с 09:00 до 18-00 часов, в пятницу с 09-00 до 16-45 часов (время Московское). Товар передается непосредственно должностным лицам, ответственным за приемку и хранение.</contractServiceInfo>
        <procedureInfo>
            <collecting>
                <startDate>2014-01-13T09:00:00+04:00</startDate>
                <place>Республика Адыгея, г.Майкоп, ул. Краснооктябрьская, 23</place>
                <order>Согласно статьи 77 Федерального закона 44-ФЗ</order>
                <endDate>2014-01-17T17:00:00+04:00</endDate>
                <form>Котировочная заявка подается Заказчику в письменной форме в запечатанном конверте нарочно или по почте, а также в форме электронного документа на электронный адрес: byx.ovd.maykop@yandex.ru.</form>
            </collecting>
            <opening>
                <date>2014-01-20T09:00:00+04:00</date>
                <place>Республика Адыгея, г.Майкоп, ул. Краснооктябрьская, 23</place>
            </opening>
            <contracting>
                <contractingTerm>не ранее чем через семь дней со дня размещения на официальном сайте протокола рассмотрения и оценки котировочных заявок и не позднее чем через двадцать дней со дня подписания указанного протокола</contractingTerm>
                <evadeConditions>Согласно пункта 6 статьи 78 Федерального закона 44-ФЗ</evadeConditions>
            </contracting>
        </procedureInfo>
        <lot>
            <maxPrice>269990</maxPrice>
            <maxPriceInfo>начальная цена контракта была установлена путем изучения Заказчиком рыночных цен, в том числе коммерческих предложений, поступивших от Исполнителей с указанием цен на запрашиваемые товары, используемые при этом. По результатам изученной Заказчиком информации была установлена начальная (максимальная) цена контракта. Расчет прилогается к извещению</maxPriceInfo>
            <currency>
                <code>RUB</code>
                <name>Российский рубль</name>
            </currency>
            <financeSource>Федеральный бюджет</financeSource>
            <quantityUndefined>false</quantityUndefined>
            <customerRequirements>
                <customerRequirement>
                    <customer>
                        <regNum>01761000027</regNum>
                    </customer>
                    <maxPrice>269990</maxPrice>
                    <deliveryPlace>Республика Адыгея, г.Майкоп, ул. Краснооктябрьская, 23</deliveryPlace>
                    <deliveryTerm>Со дня заключения государственного контракта до 30.06.2014 года. Поставка осуществляется отдельными партиями согласно заявок Заказчика (в течение трех рабочих дней с момента подачи заявки на необходимое количество товара). В своей заявке Заказчик имеет право указать любое количество товара. Поставка товара осуществляется в рабочие дни,  в рабочее время с 09:00 до 18-00 часов, в пятницу с 09-00 до 16-45 часов (время Московское). Товар передается непосредственно должностным лицам, ответственным за приемку и хранение.</deliveryTerm>
                    <onesideRejection>Расторжение контракта допускается по соглашению сторон, по решению суда, в случае одностороннего отказа стороны контракта от исполнения контракта в соответствии с гражданским законодательством. Заказчик вправе принять решение об одностороннем отказе от исполнения контракта в соответствии с гражданским законодательством при условии, если это было предусмотренно контрактом.</onesideRejection>
                </customerRequirement>
            </customerRequirements>
            <purchaseObjects>
                <purchaseObject>
                    <OKPD>
                        <code>21.12.14.132</code>
                        <name>Бумага для глубокой печати № 2</name>
                    </OKPD>
                    <name>Бумага для офисной техники</name>
                    <OKEI>
                        <code>778</code>
                        <nationalCode>УПАК</nationalCode>
                    </OKEI>
                    <price>145</price>
                    <quantity>
                        <value>1862.0</value>
                    </quantity>
                    <sum>269990</sum>
                </purchaseObject>
                <totalSum>269990</totalSum>
            </purchaseObjects>
            <preferenses>
                <preferense>
                    <code>8361034</code>
                    <name>Субъектам малого предпринимательства (в соответствии со Статьей 30 Федерального закона № 44-ФЗ)</name>
                    <prefValue>0.0</prefValue>
                </preferense>
            </preferenses>
            <requirements>
                <requirement>
                    <code>8361038</code>
                    <name>Требование об отсутствии в предусмотренном Федеральным законом № 44-ФЗ реестре недобросовестных поставщиков (подрядчиков, исполнителей) информации об участнике запроса котировок, учредителях, о членах коллегиального исполнительного органа, лице, исполняющем функции единоличного исполнительного органа участника запроса котировок (для юридического лица) (в соответствии с Частью 1 Статьи 73 Федерального закона № 44-ФЗ)</name>
                </requirement>
            </requirements>
            <restrictInfo>Нет</restrictInfo>
        </lot>
        <attachments>
            <attachment>
                <fileName>ЗК по приобрет. бумаги для офис. технике в 2014г.doc</fileName>
                <docDescription>ЗК по приобрет. бумаги для офис. технике в 2014г</docDescription>
                <url>http://zakupki.gov.ru/44fz/filestore/public/1.0/download/priz/file.html?uid=EF9C6A8AF18C00CEE043AC110725A800</url>
            </attachment>
        </attachments>
    </ns2:fcsNotificationZK>
</ns2:export>
